啱啱訓醒 我應該點向我兩個frds追番條數

我係個夢到各自借左$20同$50比我兩個friends，依家起左身，我應該點先追得番條數 追數個陣又有咩要注意？

問佢地r煙食 r返夠筆數

你唔係係雲南咩

幾時先還到70蚊煙 要見幾多次先還到

係雲南唔可以發夢咩

發夢同成瀨心美扑野
仲係唔係處男

處唔處，心態泥嘅姐 但錢就唔係咁講

我岩岩發夢樓豬借左我一萬蚊
你幾時還？

咪追緊筆數還